未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（442）

繼續

Okay

lm

Ya我最快

差少少

Testing

扮咩

高強魔力

事實

我999

屌1001

算啦

巴打岩岩畢業？

今次沒加錯數啦

你係咪笑我

我地起個魔法舞台陣

Hi me again

我數學超勁

你好

交換tg for咩先

有間黃色時裝店好需要大家G持

鱔兄 你還好嗎

咁快完

咁快1001

算慢架啦

嘰

唔好

瞓唔著

講嚟聽下先

I’m fast as fuck boiiii

yes

初季係咩魔力
橙-
藍-高強
紫-優美？
黃-爽朗

關心你姐

四點先瞓

換個ip test

失敗

我只係手機黨 屌

巴絲們可唔可回應返我上個post既問題

唔係成日追手機就夠

依個表情係讚呀

你係覺得好怪？

想要佢覆得快d既話
慢慢將d話題 越變越causal 逐個變
可能都要過渡番兩三日
換一換話題style睇佢會唔會覆快d
到你拎番節奏 先再入番d深d既話題囉

當然唔夠重要緊係覆得冇咁快 咁一開頭都正常吧
反正佢就話緊比你知 佢一d都唔急 慢慢傾下計先囉

如果我訓左 負皮我既人會唔會好冇癮

去埋外國

無咁多錢成日追

哩

係呀，巴打講出左個重點 我真係覺得好似有d怪，搞到自己唔知點好

會

AvadaKedavra！！！！

哇

倒番轉 不如試下覺得 冇工番其他冇咩問題

以前當左佢係女朋友

在煩惱甚麼麼

2點半了原來

我都覺得呢啲野慢慢嚟會好啦
Ceci咁講又學到野

唔使諗咁多啦
佢會唔會搵你攝下時間
當吹吓水咁

你而家係覺得有機？
有時我都會一覆 覆6-7個msg
可能對方都會覆返6-7個
但都係閒聊
有時會同一時間 講緊2個話題

巴打點解你要中意男人？

同佢鬥唔訓

我明架

一齊四點訓

好idea

又真

痴線點記得
細個即刻覺得紫色幾好j

Here

屌你老母臭閪

用緊排除法 邊個同我一齊出post多數唔係佢

點樣先可以拍拖拍得冇咁攰

真

音符
名星仔

佢停左負皮就佢輸

好 暫時佢羸

辣弟

好weak

我+20分 咁樣加加下 我驚你都暗戀我了

Expelliarmus！！！！
依題咁難差啲接唔到

楚姐

你朋友啊

佢哋通常都唔會放過你

哈

係

依家點解攰先

的確係

勁惡

會唔會好衰

等多5分鐘就瞓

唔通成條team搞我

宜家d錢都洗唔少拍拖啦

到底係邊個

你惡啲

唔會

Hi

特登引你注意

點

童年回憶嚟！

唔好拜我

同自己拍

人在外地，思鄉情懷

屌 比朋友mon到啦

67

跟你學野

hello 埋埋的朋友

點會呢 明佢係出好意想你快啲搵到
但而家咁嘅時勢 真係難搵到呀嘛
聽完但唔好比自己咁大壓力

扣你50分 我仲惡過馬德鐘

海外巴打

Hello

你個名好q

好多原因的
可以係話題令佢要諗耐d點覆
可以係呢排唔想傾計傾咁密 佢控節奏
可以係關係唔屬於會想覆得密
可以係真係淨係想搵人解隔唔中嗲兩句
可以係覺得你覆得唔夠fun

我想跟你多啲

我試下用手機會唔會負我 都係負左

有苦無路訴

Hello!!!

好好笑

黑痴

hello 你睇唔睇到呀

女朋友俾好大壓力我有時
要成日見
要成日陪
唔想我見咁多朋友
放假同佢一齊個時要諗去邊食咩

其實係咪我個人太懶

綜合各位巴絲意見，我諗我係應該再嘗試去傾多一兩個星期，去睇下情況會唔會有變先決定試唔試約出黎見。因為我真係第一次接觸一個人係會一覆就覆哂大家send比大家既幾個msg，好多野講咁但又唔會話成日覆，好似好奇怪咁我可以安心去訓教 感謝巴絲既幫忙秒回解答 夜媽媽都有人可以解答到

大師

其實楚姐今年幾大

你係去做野？所以無咁快可以返嚟

佢應該唔會睇
應該淨係reply一句

唉 我明

白痴

佢好老

有女朋友

客咩氣

呢度啲人全部cls的

咁覆佢個cm先

做嘢

加油啦 早抖

約到/約唔到出黎 成個玩法會唔同哂

本身諗住早瞓

果然係楚姐 咁都比你知道

真 感情問題一律建議分手

你每小時quote佢一次

你地比既意見好到位，即時清晰哂 非常感激

hello 埋叔的朋友

依家都兩點半

你：成世人仲要番多幾十年工 咁早番做乜鬼

我追唔切post

我外人就覺得係小問題嚟嘅
你地平時幾耐見一次呀？

岩岩覆左了

屌搞到我睇唔到Code Blue

你唔慣做網友姐試下將佢變做你現實既朋友

唔知佢會唔會覆

之前講過你估下

Code blue負皮你

唔洗咁見外啦

唔知佢

聽日睇啦
山p好正

12點就同自己講1點
到1點諗住1點半瞓
但玩手機玩到宜家

原來係咁

慢咗

貴到癲
以前冇洗呢d錢 可能夠第一桶金

楚姐好勁

要比心機
但好慘 短期內都返唔到嚟住

因為我都係

你冇好運行了

想傾咩?

Expecto Patronum！

巴打你呢句又真係啱 之前既都係本身就已經係識，唔係好熟果堆，今次呢個係完完全全由0開始，可以話係

係咪釣魚朋友

你咋 我唔係

辣弟係咁mon我 有咩企圖！

沒追開post 有沒得用50/50
A.返緊工 B.讀緊書

輸左輸左！！！！

你話事啦大佬

鳩噏大師陰佢一獲

唔係
都好fd的

妹妹今日自己睇左第二集

搞到我都好想負呀

聽緊歌仔

你講一句，我將佢變成音樂

喂喂喂 你頭先認左！

追擊you

有moon其他人

唔好咁啦

AB都有喎！咁典算

不過我唔敢亂比建議驚伏左你

我黑痴

希望佢見到個cm

小心全部都fake臭你

想祝福me

有follow佢

今日咁夜訓

佢唔等你了

上吧 電車

慢過你了

真心好正

真56k

笑左

好勁

聽朝7點半約定你

有好多野 文字講先得
現實就出哂事

係 其實應該要訓

slut 等畀del post

正皮

一個星期見4-5次因為住得近
有時佢會留我係佢屋企瞓

佢好靈架

新體驗

搞定鬧鐘

痴撚線呀

自從打死左隻蚊就一直負皮我 梳囉蚊蚊

係咪畢嫂

毛毛

嘻

有睇你琴日個post

謎底已經解開

勁癲

唔係 .. 嗎

原來我會去exchange
佢打算跟埋嚟俾我制止咗
但因為武肺我又原地踏步

聽日返工？

但有時文字chat有語氣都會出事

心事咁衰架咩

勸你快啲瞓

我要用第二個錦囊 問現場觀眾
唔該我想打比心絲

唔是掛
對唔住連仔

拍咗幾耐可以keep住見咁多日
其實你地半同居咁濟

大佢唔到喎畢仔

你聽日約左佢嗎？

我而家好淫？

原來你都差唔多大

咁多好羨慕
4-5次都仲要見多啲？

聽日去驗下智力

唔好啦

以為星期六唔洗番

揀錯字

冇 但聽日約左我老細

變壞了

地盤佬點會

唔知呢

頂！！！

嚇到你瀨屎

有時禮拜日都要返！

要小心

關事咩

前排我地反而因為武肺見少咗
所以體會到咩叫小別勝新婚

留係佢屋企瞓 不要再說了
點解個天咁唔公平

拍咗三年 穩定 同佢老母幾熟
加上住得好近 所以佢冇嘢做就會叫我陪佢
有時想自己打吓機都冇時間
佢瞓咗我先可以放低吓電話

原來......係腦細

禁多兩個公仔 可以保你一命

喂 邊位搵我啊

（笑喊）

你係咪我朋友，我朋友又係日見夜見，而家連性慾都冇埋 2個月冇扑

對唔字

聽歌聽到扯啊

旁人睇 三年都咁痴身其實幾幸福

仲未訓喎

死啦打唔通 召喚心絲

咁佢都好痴身喎

想咸了 嗚

正
好多女人愛了

佢話想搬出嚟一齊住
可以日見夜見一齊返屋企
唔係唔好
但我真係要啲空間
同埋我其實好中意半夜三更自己一個人個種感覺

心事與社會脫節

唔係.....

通左啦 快啲聽

要聽佢話 知道嗎

仲慢過你既話 好明顯腦袋出現問題了

個個男人都會想要

佢日日係屋企話好悶叫我上嚟陪佢

你會不會想同佢一起住

你係咩事

幾時連接番

住得近好似幾正
我有FF過

鍾意禁 諗野 果個

依個我都明
兩個人始終有返少少空間會好啲
無可能24小時都一齊
有冇同女朋友講過下呀？

應該唔係

最尾個句好撚同意
一齊生活有更加多既野要協調
真係要傾掂私人空間問題

你好呀 我想問下記唔記得楚姐咩野年紀

聽辣弟的話

🤨🤨🤨🤨

疫情完

排隊先

略略傾過依個話題 都想架
我地兩個可以一齊玩

佢先係暗中大佬

幾時先可以完
想去旅行

咩意思喎你咁講姐係我都有問題啦

佢有講過佢心智7歲
其他你自行推斷

玩咩先

你點會冇

🤔🤪😬🙊😏🙈

拜見辣弟

樓主好快會自爆

乜嘢心智7歲
我依家即刻去你樓下大嗌

最穩陣都係😂

我同佢講過
佢好似唔係好明
淨係叫我早啲瞓教
就唔會夜麻麻亂諗嘢

試過有一次佢發脾氣
直接屌鳩我
「其實我瞓咗教都唔知你做緊咩嫁啦，
你話你瞓咗都得嫁，
我點知你做過啲咩，
你同邊個一齊我點。」

為左提高門檻
試講出心事兩個優點

大佬休左息啦

哭成淚人兒

屌你啦你都唔係好得去邊

聽到都覺煩

打機睇戲個啲呀兩個人一齊會開心啲

嘻嘻

Book定新年就差唔多

喂~喂~喂~唔好收線往
覺得邊個最接近?
A.18 B.20 C.22 D.24

係架
但有私人空間又好重要

覺得係屋企end up好易變咗扑野

其實小弟唔想單身了
想比人管

答唔到

拎個平均數

單身好開心

點會有啊

痴撚線今日咩事條街勁多飛曱甴！！

同我出pool

各有各好

飛呀

你真係有係post咁講過的

你睇我好 我睇你好

埋埋中意咩類型女仔

咁撚夜仲落街

禾不是gay

太假了吧

屎屎

我都唔係

唉 明架啦

周圍都有 痴線架

3點 熄電腦再從長計議幾時訓

就落雨

夠on9
唔好太自我中心
即係咩女仔

你女朋友好無安全感？

聽日再拜！

笑what

um......咁啊
女人既歲數建議你估細d就實冇死

樓下有間勁勁勁勁高質漢堡包pizza黃店開到好夜

查無此人

最緊要揸緊個信念，鬼都奈你唔何呀！

躝啦

用手機上

死啦咁

笑下又唔得

唔夠on9
我放棄

係屋企都好多昆蟲

問下啫

唔係同我同床就ok

惡到癲 洗唔洗咁呀

幫佢地諗定bb叫咩名

岩岩屋企門口同鐵閘都有隻 一開鐵閘飛出黎
嚇到我係走廊尖叫左出黎

楚楚型
相處可以似朋友咁
但又可以嗲

同居的日子都仲好遠
同埋我去搵佢既話 佢就唔會打機
假設同居左 就要再夾下大家啲個人時間

睇下開學之後點

日日都拜

我覺得自己可以申請傷殘津貼 搭車兩蚊了

係
但係佢想睇我手機/電腦都會俾佢睇
仲要成日見
邊度嚟有空間出軌

況且我冇咁嘅本事偷食

你係咪讀drama架

依家還依家！

你個名好似好有經歷

下次擺定殺蟲水喺個袋度

一定係你做錯過野啦

正股嘅信念

呢個真
就算你見到佢覺得似30
你都要講27 左右啦！

仲要可以比我訓覺

趁你訓左錫你一啖

佢仔都生埋

間學校無可能有啦

跟家長學的

tam jai b!

拎白卡？

唔通你27

試過一次
搞到瞓唔返

咁楚楚型唔岩你 佢唔訓覺

用開噴髮膠 朋友教

細於10cm可以建議食用

我以前同妹妹鬧交既話
我地會唔理大家 過一排先會講返野
但依排如果鬧交
佢會主動同我講對唔住

如果你去搵佢
佢都玩電腦唔彩你
可以叫佢食屎

但始終會尖叫

下唔會呀嘛

佢好唔中意我一個朋友
試過扮踢波約個fd食飯（男人嚟）
俾佢踢爆咗佢嬲到仆街

係咩

我讀女人心的

佢仲會比你打機

佢俾人帽過？

大多一年變八歲

唔知呀
唔好唔比我訓覺
真係好辛苦

佢a0之前

飛曱甴喎
我個ex勁大隻都驚

25好似好d

咁就難搞啲了
感覺似係你女朋友唔放心
所以會想日見夜見

但10點佢走左去訓覺唔理你呢

唔係
但你都知女人好小氣
講錯野 你就rip
如果係女上司 死得仲快

其實都唔係

仲有釣魚

佢唔訓ja
可能會比佢訓呢

太耐冇見過飛曱甴已經忘記左嗰種恐懼

家長姓譚

好頭痛 頂唔順走酒仙

保持正面

家姐要拎出啲霸氣

打機lu

你覺得我夠唔夠on9

識玩

咁早瞓

其實我覺得我適合放牧型
其實我都係想自己一個人hea吓做吓自己嘢
冇管咁緊會開心啲

如果瞓埋同一張床 一定係隔離狂玩手機唔訓覺

唔係咩
我覺得你係咁的
又好就佢

講大話 零容忍
臭男人

咁會不會差太多
好作造

都係嘅
最後答案我選B 20 應該放緊sem break

你又有道理
我都無諗過

仲有養龜

個朋友好重要

咁你都知，本身識？

小朋友有冇咩優惠

腦仔頂唔順 過熱了

越講越多了

我唔知喎

唔識 但佢真係有個仔 都有上連登

咁每個人都有自己嘅故事嘅

早啲休息啦幸豬！！！

咁真係睇唔出嘛

訓埋同一張床都自己玩手機
咁就慘啦

咁佢都幾得意兩個應該冇代溝

照咁睇 咁有另一半係到咪上唔到黎傾計

揀中位數冇死

咁你有冇咩打算呀巴打

明刀明槍 先斬後奏 都好
我都唔講大話

有茶點同午睡時間

尊重ma
你去搵佢
佢都要陪你架

我成日恰佢 發脾4

傾緊計

咩吖

係 仲成日係呢度：

仔：媽咪

媽：再嘈請你食屎撻

得閒入嚟就會見到

點解佢咁中意你個朋友

原來今年打算去exchange 散吓心
可以分開一排小別勝新婚吓
點知有武肺

我屌 咪呃鳩人

等我留意下先

你記一個缺點

呢啲係你既興趣
如果佢接受唔到
你都唔會接受到佢

老師我要多十塊餅餅

試吓明刀明槍直接同佢講約個fd食飯
佢直接發脾氣block咗我兩個鐘
氹咗兩三日

陪我睇戲

我有錯嗎

應該會 小別變真分

真係童顏就可以既

同學

咩事

熊仔餅

點解

驚唔驚你去左exchange
佢會發癲

辛苦你

仔仔？

因為個時佢去咗歐洲exchange
佢好想我嚟搵佢
但係我揀咗同個fd去日本
佢覺得我寧陪fd都唔去歐洲搵佢

補返句 執返黎既

miss her

都叫差唔多啦 有沒獎勵先

我徒兒熊仔呢

應該唔會嘅我諗
最多每日facetime 幾次
宜家就算唔見都會facetime (大概一日一次）

缺席

咁唔會長時間係到啦
都要陪另一半架ma

男女都有

獎你食怪味糖

出哂事

（習慣就好）

我輸左 懷疑係連登中左毒

我都係

係咪佢掛住打機

召喚

我之前都係咁

冇吖

咁講好似好衰
但你好似坐監

懷疑比楚姐收埋左

點解咁講

希望多啲見唔到楚姐 我感覺佢二十四小時都係到 點陪家長

咁貪心

想識你妹妹多 你個妹識講對唔住 都唔知幾耐沒聽女仔講過

巴打enjoy呢個模式？
我個人其實麻麻地
但係未至於會唔中意

冇attendance 啊

所以要慢慢認識下

瘋狂負皮 聽日再睇下點

依家又諗唔起因咩事嘈
不過都係啲小事 傾完嘈完就無野

我啲朋友平時叫我女朋友做獄長習慣了

要啦
一路食tam jai 一路睇

唔enjoy囉好冇
打打下機無啦啦要FaceTime

我仲正皮緊邊個啊
肯定隔住個mon偷笑緊

咪就係
有時一邊打機一邊facetime 佢會嬲

我今日消失左大半日喎

呷醋了
佢會記勁耐

懷疑浮雲

肥小朋友要食好多野

但你個靈魂喺度

好惡

佢有男朋友了 你對手只有一個

冇理由成晚冇上水

我去訓教先啦 早唞啦各位

好唔開心

但Ceci仲正皮緊

一齊

再見了

嗚~~嗚~~嗚~~

衰到！！
真係要慢慢調節返 你唔驚自己頂唔順？

佢仲嘈緊我遲到
我覺得好煩

有冇諗過
係家長唔陪佢

佢唔理你麼

Y

今日無食到！

發生咗兩年
耐唔耐都會拎出嚟串鳩我
其實同女朋友去旅行都開心
但係同朋友去個種開心同女朋友去係兩回事

仲嘈緊我
喊緊

家長mon緊

咁無計啦 我24小時都係到

咁就好啦
好幸福

咁的確係揀左朋友嘛
冇架啦
講一世架啦

咁樣嘅

咁又小氣左啲

埋仔心諗：阻住曬

覺得同佢唔夾了

佢係一直都多數準時？

遲到咋喎....

年少無知

驚
所以想呻吓
同佢傾過但冇咩改善到
相比起一年前已經好咗雖然

冇曬鐘意嘅感覺

早抖啲啦巴打！

咁我要食童星點心麵

冷靜啲

佢咁小氣，咁佢同所有人都唔會夾

hello

好撚想接graphic design job

絲打？

係
我遲到用粗口屌9我

其實冇後悔嘅
但係到宜家佢都仲係幾唔中意我個fd

唔知佢執著啲乜

佢好似女人

下次食其他好味米線

家長 出黎！

之前遲到有冇咁樣鬧你架

我好記得Ex試過遲到成粒鐘
我都冇嬲

我明
但女仔都係易呷醋架啦
冇架啦 佢會一直串你

最緊要開心！

女朋友都應該超級唔開心

有出現就得啦

我都係就咁勾下插圖咋喎

原來.....係佢負皮你

試過瞓過籠遲咗成個鐘
差啲分手

慢慢黎啦
依啲野無得急其實
本身建立信任已經唔易
更何況要令佢對你有加多安全感

You are not alone

不過
係我細佬細個個陣
我都放左佢入垃圾桶

我用意智力令自己唔好訓，唔知你地講緊乜同埋我覆緊乜

我都明
不過希望佢可以信下我
至少我唔會出軌

聽日補番時數

要問Ceci拎！

佢好麻煩
個十幾 廿分鐘

但又要死死地氣開facetime

佢講咗三四次要分手
好彩氹得返

又番工訓教麼

有一間我地兩個都好中意食

開之前os:又做乜呀

聽日老細黎

唉唔理 希望邏輯唔好爆炸就得

但真係有時會壓力大
多嘢做/多嘢諗個期會想自己靜吓

屌 笑左出聲
點解要咁做

有 打機廢又屌9我

嘻 你地個陣 識左幾耐先一齊

幫你打柒佢
遲到冇咩好重提

仲要佢出咗門我都未起身
佢係屋企附近等咗我成粒鐘
一落到樓佢喊住一邊屌柒我一邊嗌分手

放心 唔會出的

有d人真係好想同另一半去exchange
有d真係唔介意
愛情觀

唯一方法應該係 上黎傾計

好癲

我覺得check電話 真係唔ok

企係到都訓著教

屎屎！我要一包

自己知自己事
去到外國都係做毒撚
但好想去外國自己一個生活一排

邊間

女朋友：望住你打機個樣

掌鳩佢嘴

咁事實上係我錯
但真係當街當巷有啲老尷

咁粗鄙抵打啦

因為佢好煩

個陣佢應該岩岩識行

冇所謂啦
我手機都冇嘢睇

成為楚姐既信徒

好

驚了

@絲打 唉，聽到你講冇左愛種感覺，都唔知點幫你好，我建議真係要好好諗下將來係咪可以生活到過埋下半世。絕對唔想教人分妻。

上返注香先

細細聲話你知
前排有個叫牙楚既人黎買哂全部了

我之前sd左比帝 一陣sd比你

佢好貪心

好呀

你兩個如果唔早d夾下d生活 遲早爆炸

支持

冇左愛 仲可以點維繫 我都唔識

想醃左佢了

忍唔住笑媽媽有冇鬧你

埋心諗 打埋呢盤 又冇得玩

Test

咁我聽日就去訓教

招纜會員

尊重問題

咁架咩

唉

我哋有過牙齒印

先生 好似唔記得比香油錢喎

肥楚成日食零食

有人管 其實都開心既

我都冇所謂

先下祝佢食到喉嚨痛

仲以為贏左

支持點都錫哂女朋友

但係又唔可以管得咁緊

其實有啲嘢我知
只係唔想面對

用習慣黎呃下呃下自己

咁舊既事

如果冇特別 係可以睇既
但如果信得過你
又點解要睇

@樓主個名

食到集集聲

食屎啦你

我驚

永遠唔會遲

Ceci好仔黎

我曳

笑了
唔講完全唔記得

其實feel到再咁落去好快出事
但係佢好enjoy日見夜見
有啲難搞

咁佢開心咁至少點都好過鬧交

唔係咁容易

仲要訓係梳化睇住煲咁食

我琴日先發覺我仲戀愛中

岩呀

傻架咩

講心唔講金

八卦啩（？

Ceci正評我？

試過交換手機幾日用

始終都要為自己着想下，但我真係想了解吓點解你男朋友咁對你。嘗試過幾次幫佢講好說話，但今次咁小氣不了。不如咁問...其實你知唔知道佢仲愛唔愛你？

有冇精算師計吓條數
管又管得唔嚴都好難拿捏

好京

咁又多咗

一地都係碎

8掛你有冇同其他男仔msg

我試過漏低手機係佢屋企兩日
最尾佢拎返俾我因為要facetime

管得嚟都要俾返空間人

啞左的八婆仔 講唔到野了

我地依到剩係講金

乜我咁記仇.. 呀唔係

係記憶力好

唔巧屈禾
禾個人巧大量

佢唔抵幫

屌老竇就返工要用廁所 我嗱嗱臨刷個牙先

個口穿lon

你咩老師黎

千奇唔好咁講
做曳仔識到曳妹

佢最近呢一年都冇咩點check
但係我不嬲都就咁擺部電話係度
佢想睇/打機/上網都會用
我都冇咩所謂

爸爸咁早返工

出現了

係咪你正評我？

遷就忍容係要有既 但呢d要磨合的

朋友啫

想曬死我毒撚

細佬家貧

係 冇計 窮嘛

嘩
你咁樣好衰
咁對人都得既

發夢啦你

爹吔

冇啊

咁會不會問聲你先用

mon post事

磨咗三四年都仲磨緊
想像唔到結婚會點

我諗有啲男仔係會控制慾勁大

裝左cam

8888

細個熱戀乜都做得出

唔凖

我地都係 所以先要搶

爸爸好勁

888

埋叔

我有講sorry的

牙都未刷睇黎你完全冇諗過訓

你！係咪你！一直mon post

一定係浮仔！

唔會
大家都習慣了你用吓我我用吓你

冇的

通常d人一野倒落口都倒瀉d

你男朋友錫唔錫你架
成日發脾4佢都無所謂既

支持媽咪

咁都好啲
大家都有並識

Ex

你想裝我妹妹咪講

等你冇得 屌曬你地老母 咁惡

正評你

佢成包可能有一半 都係地下

青春事

奸笑做乜

冇禁

不過試過有一次佢睇到我同啲fd討論J圖
佢嬲到差啲掟爆電話

一定係你

聽過有啲會要你埋gps咁

你終於出現
我都喊完

可能係我覺得我電話冇嘢睇
我真係冇所謂

你問咁多想典！

係咪你負皮我

咁佢冇 不過都cls

你無正評我！

等你畢業番工 實忍唔住

個j圖主角
佢識架？

支持媽咪都打

不是我

又bin

有時文靜

Gps太撚癲
接受唔到

雖然我都中意痴身 都唔中管得太多

唔係你 咁係邊個

男人嘅威嚴係 你答我

佢唔識但佢知我識

做咩事

好cls

咁好啦 比你靜一分鐘

係邊*

聽講呢到有條友叫牙楚
我照嘅
有事撻我朵得架啦

我冇咁衰的

即刻正返

不如........

楚媽

難怪又嬲

大佬！！！

佢真係煩過女人

試講出佢三個優點

媽咪咁多fans

所以先要買咁多包

好啦 咁應該唔係你

不了

爹吔好型 照埋我得唔得

係咪好型

too late

楚媽好惡的

衰係把口度
兜都兜唔到

係
佢真係好彩
有你呢個大佬照

但佢正評Ceci炸喎

好識講嘢
冇了

everything is too late

但果時我曳 睇哂佢what’s app
發現左d野 然後唔開心
之後同佢坦白講番睇左
佢解釋番誤會黎

係咪想搶我男朋友

歸位

真希望佢唔好害人

唔得！

ok la 基本野

保護Ceci！！！！

不哭了

好難講架

4點了咁就

呢條靚幾稱職
咁快幫我代言

試過上去個fd度整蛋糕俾條女慶祝生日
佢check我手機搞到自己踢爆咗個驚喜

哈！

無所謂 0女性朋友 除左你地

收唔收徒弟

又恰

開新post要貼圖

我好做得野架大佬！

我好似冇check過手機

你搵一搵我代言人先

要貼田田

你恰返我囉

忽冷忽熱

做得唔錯
大佬我睇場波半場完左又開波啦

爹吔好惡的

楚妹

想佢中武肺

係
似女人嘅男人真係好撚麻煩

平時份人都好女性絕緣
結果有女仔fd dm我ig
或wtsapp我講一兩句佢都好敏感

次次都好似審犯咁審

嘩 你好憎佢

窮

越惡越要調教

咁大佬你睇波先

哈哈哈哈！！！！！

叫埋佢一齊討論

上次差啲比佢打死

但又冇女人咁細心

走了

一齊做徒弟

天秤仔好難觸摸

屌

訓先

細心男人 加分

咁.......
應該外在100分

花式自殺
佢唔開心咗好耐
問我係咪覺得佢唔夠靚唔夠大波

唔得
徒弟得你一個
佢做徒孫就得

痴左線

莊了

咪就係
又唔氹我
諗諗下自己點解會同佢一齊

返黎！！！

仆街仔

3個半鐘

早抖啦

媽咪打人

咩喎

你可以笑番佢一世了

都可以

啊 咁好啦 徒孫

冇我盲咗

得閒再傾 我好似就快死

有睇懷疑過你係post撩女仔

明明今日好攰

師母

有靠山 打左先

唔知好過知

冇save

笑撚死

仆街蚊

佢去左睇波了
可以用田雞掟你了

佢唔算女人型男人喎

我先係

我掟你老母呀掟

我要weak了
師爺 師姐
小的休息了

真係好憎佢嘛

不過拍拖拍得耐已經懶咗
冇乜動力俾驚喜佢

每日都係求其食個飯一齊睇吓劇就算
佢成日都話好悶

你做左咩黎

退下啦

早抖餃

我老母即係媽咪

無幫佢掉垃圾

cls

早抖啦餃姐！！！

要靠傾計捉住佢個心

佢真係好垃圾

第日再傾過
呻完個人舒服咗啲
多謝你哋

我唔識

瘋狂打交

你係人都叫媽咪
我是旦掟一個都得啦

早啲休息！

因為有腩腩

👁 w 👁眼大大既貓貓都好得意

未到6點都未有睡意
個人行緊美國時間

腩腩 但小氣

咁chur

我得一個媽咪的

咁應該係身痕

唔知你出面有冇

差少少打死隻蚊

ok咁我掟返你田雞
咪恰我牙楚
我打到你痴肺

等你（443）

慣咗

要咁多做乜 一個都恰到我喊了

個個都恰佢的

退下啦 小餃子

被佢講嘢感動到

大把人有腩腩

啱啱覺得好唔夾 好想分手
其實佢都係冇氹過我 係我自己喊攰左
當冇嘢

推埋就訓

依家唔洗返工咩？

佢順手掉埋你

咸你個頭

我想佢可以係我唔開心嘅時候氹番我咋

1001就瞓

Bye

咸緊了

唔攰咩絲打

早抖

唔得

我果日都係咁講
算啦
我都係垃圾黎
我自己行埋入去當掉左算啦

唔洗學咁多啦

why

988

你個名

其實都真係好小事…
遲到係唔好既 講兩句咪算

好攰
但我冇勇氣講 會唔捨得
仲有十幾日就1000日

好曳

？

準備搶左1001唔開post

要學下

頭先有畢仔打蚊圖

佢好執著
我都道左歉

咁如果今次無事 又有其他事 點一齊落去